[求攻略]如何有效地向九巴作出投訴？

如題
有無人知狗巴最驚咩投訴既方法

如果路線規劃新路線 要區議員夠牙力
如果脫班問題 冇

完

1)—定要攞reference no,否則佢只會當係意見而非投訴.
2)投訴後拒絕電話回覆,要佢白紙黑字覆你3)最有效既可以直接去運輸處/交通投訴組,時間會最耐但－定最有效.